poly 五寶畢業讀HKU second degree MBBS

有冇ching 成功入到？係咪一定要first hon 畢業又有推薦信先得？

你覺得唔first hon夠海歸班人爭咩?

入mbbs要first hon
referral letter係門面嘢, 有人寫就得

first hon grad到五寶先啦

年年都有幾個
咁五寶加埋咁多人
不過個個都first hon

不如dse考高1-4分入MBBS算啦。

人地考到就唔使問啦

咪係

first hon好似係must

hku dental畢業冇榮譽想second degree讀medicine(hku and cu)難唔難

係咪挽野呀ching🙃🙃🙃

唔係玩嘢
真心想讀medicine
有聽過dental榮譽畢業好易讀到mbbs，但係我冇可能有榮譽畢業
宜家唔知入mbbs or mbchb嘅機會大唔大

...... 你講野似M25小學雞多過小毒毒

有心

dental fg做私人市場人工幾多？

dental有冇medic好

mbbs la，其實幾容易入😂😂😂，你有clinical experience, 有靚profile, 有first degree. 不過你要係personal statement寫你點解你嗰career path由dental轉mbbs.同埋expect佢interview(MMI)會問你.

Ching你話點就點la😂😂😂

Ching都係HKU MBBS?

多謝ching
你身邊有冇first degree dental讀medic嘅人

冇乜，身邊有pharm, 有vet med, 有psychology, 不過我知道而家收得愈嚟愈多second degree, 所以機會一定比以前大咗,interview溫定啲medical ethics+正常logic flow就satisfactory😂😂😂